其實十八區開花嘅時候或者佔領金融中心時

我地應該會贏

推

其實暫時冷卻下可以話百利而無一害

冇人理

Thx

推
直接搞中環